不知不覺m記已經變左做良心企業

屌你老母茶記一個晚餐碟頭飯都成50$

M記30以下有交易

點解香港變成咁

拎間餐廳同快餐店比？

咁吉家咪仲良心

大陸貨